呢個靚女YouTuber 真係好撚正 賣啲嘢都好撚吸引

你老母就吸引 DLLM開ig shop賣野 咁撚不負責任
是咁的
5月頭係呢間 barbiesearch到代購 買啲化妝品 開始佢都會即日or 第二日先覆 會講返聲sorry miss左msg咁 咁我當時都唔介意遲覆少少既 咁我照俾錢 $335）再講哂地址果啲俾佢 佢果時就講 佢訂左之後最少2-3星期後就會到 但係過左成個月倒 都未收到消息
甘我就問佢仲有幾奈啦 佢冇覆 過多幾日 我再問佢先同我講原來寄失左 又話果間店覆得好慢
寄失我理解 但係佢冇主動同我講 要我問佢先同我講返情況
7月頭 佢終於同我講啲貨到左 話會係果個星期內寄出 同埋話我有一件貨果間店漏左俾佢 所以會退返錢俾我 我覆返佢 佢就冇覆了 7月中 搵左佢幾次 佢都冇覆 到月尾 佢先話 其他野係可以直接寄俾我 問我地址岩唔岩 而地址我好早買果時己經俾左佢 甘我再sd多次地址仲有戶口俾佢確認返同埋退返錢 之後佢就冇再覆我 連寄左定未寄都冇講到 到依家8月 搵左佢4次 佢都冇覆 而啲貨都未到我手 錢亦都冇退翻俾我

上面係我個朋友講嘅經過

利申 我幫我個女性朋友開嘅 我巴打嚟 真係好撚憎啲已讀不回嘅人

下面係一啲證據圖

希望各位巴絲推一推 錢不是這樣賺的

pish

跟尾狗垃圾反話post

負皮-->上一頁

漏咗一張圖

佢係一個熱情的臭閪來

sorry啊巴打 諗唔到有咩方法

甘乜撚

甘你老母
奈你老母咩
5p仔一有事就上連登想博人幫你公審?

小學雞

sorry啊巴打 我會提佢改返D字

甘

ok 網絡公審

正常都唔會搵佢買
佢有好多黑歷史

聽我個friend話佢做乜野都好似不負責任

你改撚完先再po過上黎睇下有冇人理啦

疑似有人落單先入貨

係ig shop中伏 同 聽自稱入境處電話 一樣咁on9

其實點解你唔打比佢

都係以事論事 如果因為錯字問題冇人理 真係Sorry

OK! 網絡公審

Colourpop $50usd 就送全球 咁都送錢比人賺 佢自己買都夠數啦

因為佢唔知條女係香港定係美國 因為佢喺美國留學

咪係 $50自己買買下都夠數
再唔係咪同fd夾下 咪比錢代購賺

佢後尾都覺得自己on9

仲有on9係網店買野

呢個係乜撚野藉口
唔知咪打左先
最多咪無人聽

好撚憎哩啲臭閪做人生意都可以咁不負責任，大佬你話朋友私chat已讀不回就話姐，依家做緊生意買賣都可以已讀不回幾廿次

利申中過伏

怪就怪佢信錯人

YouTuber? barbie shong?

我都唔係太明 俾返啲基本尊重都唔得

係

Coluorpop自己買都得啦

whatsapp call?

甘你老母
奈你老味

Colourpop一個星期就送到啦
洗鬼2,3個星期
有心裝你

樓豬根本就係當事人 奈你老母咩。

抵你死

我仲好鐘意睇佢d片

正評比開名

成班on9嘈緊個奈字

同肥絲有撚分別

抵你死 IG shop X 甘

有幾弱智先會睇呢d channel+買野
你呀媽生著你真係慘

好耐之前跟佢買過jenn im collab colourpop set嘢
果陣佢仲喺香港讀書，約交收佢叫佢屋企個工人落嚟交收，乜撚野contact都冇比，好似淨係講位置同樣，搵唔到人whatsapp冇人覆乜撚都冇 最後佢同我講話工人等太耐走撚左
利申準時到

我都幫襯過佢 話明兩三個禮拜到 點知個幾月先送到黎

啲嘢唔送香港搵代購就話姐
屌你colourpop送香港都要搵代購

睇個陣都係咁諗

呢條友以前成個youtube channel 都講英文
啲人叫返佢講中文又話唔熟中文
一聽就知佢係扮唔識中文既垃圾偽abc

甘你老母

TLDR

報左警未？

Barbe shong

呢條臭閪啲野都買
睇過佢YouTube 好扮野

師妹

交收都叫工人

報警啦,仲同佢講咁多
條友三百幾都貪

想知佢有咩黑歷史

Colourpop可以自己網上買
頭一次買仲有優惠
我試過兩次俾IG賣家撚完之後以後都唔係IG買

其實我都覺得我個friend都有啲On9 不過貨又唔比錢又唔退又係另一回事

你一講報警，佢馬上覆你啦

佢好似講過佢買咁多化妝品係靠自己生意
無諗過佢搞ig shop 搞到咁無責任心

啱呀屌 我都呆撚左
之後仲要補錢郵寄

條女我識,你係咪想搞大佢先?

係我就話佢知

你女神見到你死狗咁同連登仔道歉會點諗

之前抄merry so d耳環比人公開屌鳩佢

甘你老母
奈你老母

睇到就炆 死mk上網買野攪唔掂上連登
學下字先啦

近排討論開既話題就話開反話po姐，你呢個post開反話post做乜撚？

上網買野正傻9

見到有5p字你唔洗指意係度有人幫你啦

屌你收皮啦

呢類人真係做壞哂 d 信譽，好心唔好咁啦，為咩呢，唉

You 咩tuber 冇人識佢

最撚憎呢啲女 一副臭閪格
報警啦 佢係外國姐 總會返黎香港掛?

push

more

係咪佢？

Colourpop有幾難買呀 嫌運費貴 自己是但同fd夾夠usd50唔係難事啦 又唔係唔送香港 幫襯代購既都係冇乜腦 但代購狗都抵屌

幾年前佢唔知咩途徑識左merry so 咁merry so有間自家設計耳環shop叫ass oh都幾多人買 個barbie唔知哪裡來的勇氣走去賣啲自稱係自己設計嘅耳環 但啲款擺到明係抄merry so 之後merry so好撚嬲咪公開喺ig屌佢抄佢啲嘢黎賺錢勁冇品 barbie先知驚出黎道歉 又話咩小朋友唔識世界

人品咁差 又完全唔識化妝都可以叫自己做beauty youtuber 啱啱仲要有brand sponsor幾皮野 一定要推到佢收皮

前幾日先喺灣仔英皇出面見到佢同佢個friend喺度影呢張相 影完又影影左勁耐 真人頭大身細勁似營養不良

咁我又覺得可能有啲人冇卡但又想買黎玩下咪搵代購 如果唔係食水太深的話我又覺得可以接受嘅

咁賤

btw點解我搵唔到間ig shop？

OK定7仔有啲叫tap and go既嘢可以就咁買 類似debit card咁 可以上網買嘢 申請唔到信用卡都可以用呢啲 如果代購狗係有好既 就唔會咁多人屌 夠膽死colourpop有時啲free gift唇膏sample仔都賣$3-40 不過就算有幾多方便既方法去上網買嘢 都一定有人嫌煩同懶 明明㩒幾下就方便買到 又唔洗去求人 仲要夾期去交收又買貴晒

屌我仲記得佢抄完merry so之後叫自己做 ears.b

屌

推
呢啲仆街
每條片我都dislike左

無交帶咪學人賣野啦

屌你老母標題黨 見一個block一個

而家條女見到呢個po 佢搵左我個friend了 佢哋兩個已經解決左件事 認為係一場誤會 郵件只係遲咗到 只係我朋友有啲緊張 店主有啲疏忽 但事情已經解決

屌你老母 冇交帶 唔覆機等於誤會？
條女係咁意畀返件貨你個frd就諗住當冇數？
撚連登仔撚得開唔開心？
皮已負
祝你同你個frd繼續畀呢啲害人不淺嘅店主呃

當連登仔乜撚野啊你

幫襯ig shop真係好戇鳩 而家上網買野咁方便都要俾錢人賺 俾人搵笨柒唔好怨呀

我都唔知我個fd想點